有冇人聽過呢間投資公司？

Mighty Divine(HK) Ltd, office係長江中心
google search網站都揾唔到

見佢JOBSDB 請既人, 應該係新公司。
如果你收到佢INTERVIEW, 去左先LOR, INTERVIEW 睇下個格局就知。

係， 我見佢interviewer個姓仲要係大陸人xyz開頭我唔係做開呢行， 驚係d唔正當公司者

本身邊行

有咩好怕，你本身唔係依行，又想入行就要試下。
你上到去睇下有無人做野，聽下佢講下間公司，感覺可以既咪可以試下。
返左幾日唔對路既，大可以走。
香港地，暫時都唔怕既。

應該話其實我apply既係hospitality相關既位， 只係咁岩個industry係呢行咁解， 完全唔關咩投資/財經 事。

明白。我建議都係上去見左先，可能係個機會。
而且佢租長江中心，點都要d 錢啦（除非係秘書公司），應該有d 心搞既。

請教下咩係秘書公司？ 雖然google過出現"會計妹"呢間野
其實佢jobsdb有段好長既公司簡介， 隻隻字都識， 加埋一齊就唔係幾明， 咩IPO , exchange-trade咁

唔係in投資咁就冇所謂啦，呢間唔係秘書公司
個office都幾靚，你放心去in

聽樓下師兄咁講，去IN吧。
我估你係IN 類似CLUB HOUSE 管理既位置。
依類型公司請依D 位去服侍D 投資者，好正常，放心。

其實MIGHTY DIVINE 係搞邊科？

cls老闆娘 請reception話要做埋消毒倒垃圾 又話要去私人會所招待 問佢私人會所係邊 同埋一個禮拜大概會有幾多日去觀塘返工 佢會屌番你唔好問咁多 老細叫你做咩就做咩 問咁多代表你唔勤力同唔肯做野
同人in in下走去玩電話 有錢人就係唔識尊重人
btw 老闆娘係大陸系